啱啱自己整咗個MV 希望識音樂識唱歌嘅朋友入一入嚟

小弟不才 啱啱學人試拍咗個MV試過有參考過本地歌手製作嘅MV 諗住照辦煮碗學人玩下 希望大家俾D意見 例如mv有咩改進或者歌喉方面
如果覺得好聽可以俾個like或者subscribe埋 感激不盡

補番link

推

樓主真心定假膠

真心希望大家俾d意見

我都分唔到

俾個正皮你，不過真係嘥data

感激